利迷book咗邊架巴士出黎慶祝呀

一撚撞落山頭死哂佢算啦

啲利狗，唉。真係唔知講咩好，

今日成條街都係利狗，唔知以為攞咗冠軍咁

好多隻沙拿通街走

五年前 同 十年前
個兩部同今年個部係咪同一部黎

咪玩啦
果D一早投哂胎做芝娃娃

cos唔係狗

狗女黎

慶祝最高分亞軍唔撚得嘅

串過痢撚

改左歐聯用

學人book巴士

借比我鏝用一陣得唔得

開車啦死猁狗

琴晚著火嗰架

樓主惡到

Book左但剷死晒班獌狗點算好

好似九巴咁脫左班jer 等下架就有

屌奶星班利狗short撚哂

早安

晚安